{
  "@dungeon": "Beach River Outpost",
  "Orb on you fast!!!": "快！点名球在你身上！",
  "Cross waves": "交叉波浪",
  "Donuts Out-In": "甜甜圈 外-内",
  "Donuts Out-In-Out": "甜甜圈 外-内-外",
  "Donuts In-Out": "甜甜圈 内-外",
  "Donuts In-Out-In": "甜甜圈 内-外-内",
  "Push to win mechanic": "推球机制",
  "Block": "格挡",
  "Take orb for shield": "吃球拿盾",
  "Front waves": "前方波浪",
  "Two wide waves front": "前方两次宽波浪",
  "Gather": "集合",
  "Spread": "分散",
  "Frost Sphere front": "前方冰球",
  "Wave back": "后方波浪",
  "Big hit front": "前方重击",
  "Ice Pillar Front": "前方冰柱",
  "Two waves back": "后方两次波浪",
  "Dodge!": "闪避!",
  "Eye! 4 hits block - 5th Dodge": "注视！格挡4次 - 第5次闪避",
  "Orb on {name}": "点名球在 {name} 身上"
}